# The Traditional Chinese translation of tribe.
# Copyright (C) 2008 THE tribe'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the tribe package.
# Dong-Jun Wu <ziyawu@gmail.com>, 2010 
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2010, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tribe HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@chakra-project.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-30 20:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh-l10n@lists.linux.org.tw>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/installationhandler.cpp:87
msgid "Tribe was not able to initialize needed path: "
msgstr "Tribe 無法初始化所需的路徑："

#: src/installationhandler.cpp:87
msgid " , please resolve the issue, and try again."
msgstr "，請試著解除該問題，然後再試一次。"

#: src/installationhandler.cpp:149
msgid "Installing the system ..."
msgstr "正在安裝系統 ..."

#: src/installationhandler.cpp:177
msgid "Mounting partitions..."
msgstr "正在掛載分割區..."

#: src/installationhandler.cpp:185
msgid "Preparing installation..."
msgstr "正在準備安裝..."

#: src/installationhandler.cpp:212
msgid "Error copying files"
msgstr "複製檔案時發生錯誤"

#: src/installationhandler.cpp:215
msgid "Removing packages whose license has been declined ..."
msgstr "正在移除拒絕授權許可的套件 ..."

#: src/installationhandler.cpp:253
msgid "Initializing target ..."
msgstr "正在初始化目標 ..."

#: src/installationhandler.cpp:344
msgid "Please wait, configuring the new system ..."
msgstr "請稍候，正在設定新系統..."

#: src/installationhandler.cpp:423
msgid "Error in Postinstall script. See log for more details"
msgstr "安裝後指令稿發生錯誤。查看日誌獲得更多細節訊息"

#: src/installationhandler.cpp:432
msgid "Creating user accounts ..."
msgstr "正在建立使用者帳號 ..."

#: src/installationhandler.cpp:435
msgid "Configuring software management..."
msgstr "正在設定軟體管理..."

#: src/installationhandler.cpp:439
msgid "Removing unused packages..."
msgstr "正在移除未使用的套件..."

#: src/installationhandler.cpp:443
msgid "Installing additional packages..."
msgstr "正在安裝額外的套件..."

#: src/installationhandler.cpp:447
msgid "Configuring the display..."
msgstr "正在設定顯示..."

#: src/installationhandler.cpp:451
msgid "Downloading and installing localization packages..."
msgstr "正在下載並安裝本地化套件..."

#: src/installationhandler.cpp:455
msgid "Downloading and installing documentation packages..."
msgstr "下載和安裝文件套件..."

#: src/installationhandler.cpp:459
msgid "Setting up localization..."
msgstr "正在建立本地化..."

#: src/installationhandler.cpp:463
msgid "Creating daemon configuration..."
msgstr "建立服務設定檔..."

#: src/installationhandler.cpp:467
msgid "Creating network configuration..."
msgstr "建立網路設定檔..."

#: src/installationhandler.cpp:471
msgid "Creating fstab..."
msgstr "正在建立 fstab..."

#: src/installationhandler.cpp:478
msgid "Configuring hardware..."
msgstr "正在設定硬體..."

#: src/installationhandler.cpp:482
msgid "Creating initial ramdisk images..."
msgstr "正在建立初始 ramdisk 映像檔..."

#: src/installationhandler.cpp:486
msgid "Generating locales..."
msgstr "正在生成語言地區碼..."

#: src/installationhandler.cpp:490
msgid "Removing unused localizations..."
msgstr "正在移除未使用的本地化..."

#: src/installationhandler.cpp:494
msgid "Removing unused drivers..."
msgstr "正在移除未使用的驅動程式..."

#: src/installationhandler.cpp:498
msgid "Finishing up..."
msgstr "正在完成..."

#: src/installationhandler.cpp:502
msgid "Installation complete!"
msgstr "安裝完成 !"

#: src/installationhandler.cpp:593
msgid ""
"Tribe was not able to initialize needed directories. Something is very "
"wrong..."
msgstr "Tribe 無法初始化所需的目錄。有錯誤發生..."

#: src/installationhandler.cpp:617
msgid "Could not mount %1"
msgstr "無法掛載 %1"

#: src/installationhandler.h:171
msgid "No Further details given"
msgstr "沒有進一步的細節"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:20
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Base)
#: src/main.cpp:41 rc.cpp:3
msgid "Tribe"
msgstr "Tribe"

#: src/main.cpp:42
msgid "Graphical Installer for Chakra"
msgstr "Chakra 的圖形化安裝程式"

#: src/main.cpp:43
#, fuzzy
msgid "(c) 2008 - 2011 the Chakra Development Team"
msgstr "(c) 2008 - 2010 Chakra 開發團隊"

#: src/main.cpp:43
msgid "chakra@chakra-project.org"
msgstr "chakra@chakra-project.org"

#: src/main.cpp:45
msgid "Dario Freddi"
msgstr "Dario Freddi"

#: src/main.cpp:45
msgid "Maintainer"
msgstr "維護者"

#: src/main.cpp:46
msgid "Lukas Appelhans"
msgstr "Lukas Appelhans"

#: src/main.cpp:46 src/main.cpp:50 src/main.cpp:51 src/main.cpp:52
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: src/main.cpp:47
msgid "Jan Mette"
msgstr "Jan Mette"

#: src/main.cpp:47
msgid "PostInstall Backend and Artwork"
msgstr "安裝後指令稿後端和美工"

#: src/main.cpp:48
msgid "Phil Miller"
msgstr "Phil Miller"

#: src/main.cpp:48 src/main.cpp:49
msgid "PostInstall Backend"
msgstr "後安裝後端"

#: src/main.cpp:49
msgid "Manuel Tortosa"
msgstr "Manuel Tortosa"

#: src/main.cpp:50
msgid "Drake Justice"
msgstr "Drake Justice"

#: src/main.cpp:51
msgid "Georg Grabler"
msgstr ""

#: src/main.cpp:52
msgid "Daniele Cocca"
msgstr ""

#: src/mainwindow.cpp:99
msgid "Do you really want to abort the installation?"
msgstr "您真的要中止此安裝程式?"

#: src/mainwindow.cpp:509
msgid ""
"Installation failed! The following error has been reported: %1.\n"
"Tribe will now quit, please check the installation logs in /tmp\n"
"or ask for help in our forums."
msgstr ""
"安裝失敗 ! 回報下列錯誤: %1。\n"
"Tribe 即將停止，請檢查 /tmp 中的安裝日誌\n"
"或者到我們的論壇詢問以獲得幫助。"

#: src/pages/bootloaderpage.cpp:52 src/pages/configpage.cpp:539
msgid "Installing bootloader..."
msgstr "正在安裝開機載入程式..."

#: src/pages/bootloaderpage.cpp:82
msgid "Creating OS list..."
msgstr "正在建立作業系統清單..."

#: src/pages/configpage.cpp:153 src/pages/configpage.cpp:363
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: src/pages/configpage.cpp:263
msgid ""
"Sorry, you have no internet connection at the moment \n"
"Will stop bundle(s) installation now"
msgstr ""
"很抱歉，您目前沒有網際網路連線\n"
"現在將停止 bundle 安裝"

#: src/pages/configpage.cpp:349
msgid "loading package data..."
msgstr "正在載入套件資料..."

#: src/pages/configpage.cpp:350
msgid "Loading package data..."
msgstr "正在載入套件資料..."

#: src/pages/configpage.cpp:351
msgid "checking dependencies..."
msgstr "正在檢查相依性..."

#: src/pages/configpage.cpp:352
msgid "Checking dependencies..."
msgstr "正在檢查相依性..."

#: src/pages/configpage.cpp:353
msgid "resolving dependencies..."
msgstr "正在解析相依性..."

#: src/pages/configpage.cpp:354
msgid "Resolving dependencies..."
msgstr "正在解析相依性..."

#: src/pages/configpage.cpp:355
msgid "checking package integrity..."
msgstr "正在檢查套件完整性..."

#: src/pages/configpage.cpp:356
msgid "Checking package integrity..."
msgstr "正在檢查套件完整性..."

#: src/pages/configpage.cpp:357
msgid "Total Download Size:"
msgstr "總共下載大小："

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:928
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, downloadBundlesButton)
#: src/pages/configpage.cpp:417 rc.cpp:166
msgid "Download Popular Bundles"
msgstr "下載受歡迎的 Bundles "

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:906
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, bootloaderSettingsButton)
#: src/pages/configpage.cpp:435 rc.cpp:163
msgid "Bootloader Settings"
msgstr "開機載入程式設定值"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:867
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, initRamDiskButton)
#: src/pages/configpage.cpp:448 rc.cpp:157
msgid "Customize Initial Ramdisk"
msgstr "自訂初始 Ramdisk"

#: src/pages/configpage.cpp:511
msgid ""
"Bootloader-Setup finished with Exitcode: %1\n"
"Something went wrong. Before reboot it is recommended \n"
"to check %2/boot/grub/grub.cfg. \n"
msgstr ""

#: src/pages/licensepage.cpp:53
msgid "Proprietary ATI Driver"
msgstr "專利 ATI 驅動程式"

#: src/pages/licensepage.cpp:57
msgid "Proprietary NVidia Driver"
msgstr "專利 NVidia 驅動程式"

#: src/pages/licensepage.cpp:117
msgid "Accept license for: "
msgstr "同意授權："

#: src/pages/localepage.cpp:309
msgid "You need to select a timezone"
msgstr "您需要選取時區"

#: src/pages/partitionpage.cpp:89
msgid "Please enter a custom mountpoint"
msgstr "請輸入自訂的掛載點"

#: src/pages/partitionpage.cpp:101
msgid "The mount point must start with /"
msgstr "掛載點必須以 / 開頭"

#: src/pages/partitionpage.cpp:102
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/pages/partitionpage.cpp:196
msgid "New"
msgstr "新增"

#: src/pages/partitionpage.cpp:196
msgid "Unsupported"
msgstr "未支援"

#: src/pages/partitionpage.cpp:416
msgid "Loading partitions..."
msgstr "正在載入分割區..."

#: src/pages/partitionpage.cpp:664
msgid "Extended"
msgstr "延伸分割"

#: src/pages/partitionpage.cpp:809
msgid ""
"Tribe detected target partitions which are mounted. Do you want Tribe to "
"unmount them?"
msgstr ""

#: src/pages/partitionpage.cpp:825
msgid ""
"Tribe failed to unmount a partition which is target for the installation. "
"You need to unmount the partitions manually before you can proceed."
msgstr ""

#: src/pages/partitionpage.cpp:827
msgid "Target partitions mounted"
msgstr ""

#: src/pages/partitionpage.cpp:838
msgid ""
"The partition you have chosen to mount as '/' is too small. It should have a "
"capacity of at least %1 for a successful installation."
msgstr ""
"您選擇要掛載 '/' 的分割區太小。它應該至少要有 %1 的容量以確保安裝成功。"

#: src/pages/partitionpage.cpp:841 src/pages/partitionpage.cpp:881
msgid "Target's capacity not sufficient"
msgstr "目標的容量不足"

#: src/pages/partitionpage.cpp:861
#, fuzzy
msgid ""
"The partition you have chosen to mount as '/' is not marked for formatting. "
"This might create problems. Do you still want to continue without formating "
"it?"
msgstr ""
"您選擇要掛載 '/' 的分割區未被標記為需要格式化，這可能會產生問題。您仍然想要繼"
"續而不將它格式化嗎？"

#: src/pages/partitionpage.cpp:879
msgid ""
"You have selected '%1' as a mountpoint, which is not valid. A valid "
"mountpoint always starts with '/' and represents a directory on disk"
msgstr ""
"您已經選取「%1」為掛載點，但那是無效的。有效的掛載點是以 '/' 開頭，並代表磁碟"
"上的一個目錄"

#: src/pages/partitionpage.cpp:890
msgid ""
"You need to select a root partition ('/') to proceed with the installation. "
msgstr ""

#: src/pages/partitionpage.cpp:911
msgid ""
"When using a GPT Partition Table you need to have a unformatted partition "
"with the bios_grub flag!"
msgstr ""

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:77
msgid "New partition (%1) on %2"
msgstr "新分割區 (%1) 位於 %2"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:80
msgid "%1 will be used as %2"
msgstr "%1 將被用來作為 %2"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:100
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:104
msgid ""
"The following partitions appear to be mounted: %1. To let the installation "
"happen correctly, Tribe will now unmount them."
msgstr "下列分割區似乎已掛載：%1。為了讓安裝正確進行，Tribe 現在會卸載它們。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:148
msgid "You must give at least one login name."
msgstr "您必須給予至少一個登入名稱。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:152
msgid "Root Passwords do not match..."
msgstr "Root 密碼不符..."

#: src/pages/usercreationpage.cpp:166
msgid "Passwords cannot be empty."
msgstr "密碼不能為空白。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:170
msgid "Passwords do not match..."
msgstr "密碼不符..."

#: src/pages/usercreationpage.cpp:174
msgid "Login names cannot be empty."
msgstr "登入名稱不能留空。"

#: src/pmhandler.cpp:360
msgid "Preparing hard drive for installation..."
msgstr "正在準備要安裝的硬碟..."

#: src/pmhandler.cpp:381
msgid "Analyzing disk..."
msgstr "分析磁碟..."

#: src/pmhandler.cpp:445
msgid "There was an error while formatting partitions"
msgstr "格式化分割區時有錯誤發生"

#: src/widgets/avatardialog.cpp:52 src/widgets/avatardialog.cpp:71
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:172
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:6
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">Welcome</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">歡迎</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:198
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#. i18n: file: ui/pages/releasenotes.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, ReleaseNotes)
#: rc.cpp:13 rc.cpp:391
msgid "Release Notes"
msgstr "發行說明"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:224
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, licenseLabel)
#: rc.cpp:16
msgid "License Approval"
msgstr "授權認可"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:257
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_21)
#: rc.cpp:19
msgid "Ready to Install"
msgstr "準備安裝"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:283
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_24)
#: rc.cpp:22
msgid "Language & Time"
msgstr "語言和時間"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:297
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_25)
#: rc.cpp:25
msgid "Disk setup"
msgstr "磁碟設置"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:327
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_26)
#: rc.cpp:28
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">Preparation</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">準備</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:334
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_15)
#: rc.cpp:35
msgid "Create Users"
msgstr "建立使用者"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:390
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_11)
#: rc.cpp:38
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">Installation</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">安裝</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:416
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_13)
#: rc.cpp:45
msgid "Install System"
msgstr "安裝系統"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:453
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_14)
#: rc.cpp:48
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">Configuration</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; color:#ffffff;\">設定</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:460
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_16)
#: rc.cpp:55
msgid "Reboot / Enjoy"
msgstr "重新啟動 / 享受"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:583
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, abortButton)
#: rc.cpp:58
msgid "Abort installation"
msgstr "中止安裝"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:615
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, previousButton)
#: rc.cpp:61
msgctxt "Previous Page"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:634
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, nextButton)
#: rc.cpp:64
msgctxt "Next Page"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:67
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Bootloader Installation</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">開機載入程式安裝</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:58
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:74
msgid ""
"You can now install GRUB as your main bootloader.\n"
"\n"
"If you are unsure where you should install the bootloader to, \n"
"just leave the default value (hd0)."
msgstr ""
"您現在可以安裝 GRUB 作為主要的開機載入程式。\n"
"\n"
"如果您不確定應該將開機載入程式安裝到哪裡，\n"
"那就直接使用預設值 (hd0)。"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:71
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, checkBox)
#: rc.cpp:80
msgid "Install Bootloader"
msgstr "安裝開機載入程式"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:89
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, pushButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:260
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, advancedButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:263
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, advancedButton)
#: rc.cpp:83 rc.cpp:348 rc.cpp:351
msgid "Advanced..."
msgstr "進階..."

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:135
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:86
msgid "Install to:"
msgstr "安裝至："

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:142
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLineEdit, lineEdit)
#: rc.cpp:89
msgid "hd0"
msgstr "hd0"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:92
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Configuration</span></p></"
"body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">調整設定</span></p></body></"
"html>"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:119
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, usb)
#: rc.cpp:99
msgid "USB"
msgstr "USB"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:126
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, nfs)
#: rc.cpp:102
msgid "NFS Shares"
msgstr "NFS 共享"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:133
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:105
msgid "Activate support for booting from:"
msgstr "啟動從下列選項開機的支援："

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:140
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, firewire)
#: rc.cpp:108
msgid "FireWire"
msgstr "FireWire"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:147
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, raid)
#: rc.cpp:111
msgid "Software Raid Arrays"
msgstr "軟體 Raid 陣列"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:154
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, lvm2)
#: rc.cpp:114
msgid "LVM2 Volumes"
msgstr "LVM2 儲存區"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:161
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, encrypted)
#: rc.cpp:117
msgid "Encrypted Volumes"
msgstr "加密儲存區"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:180
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, generateInitRamDiskButton)
#: rc.cpp:120
msgid "Generate Initial Ramdisk"
msgstr "生成初始 Ramdisk"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:216
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, mdp)
#: rc.cpp:123
msgid "MDP Partition Arrays"
msgstr "MDP 分割區陣列"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:223
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, pcmcia)
#: rc.cpp:126
msgid "PCMCIA"
msgstr "PCMCIA"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:314
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, bundlesDownloadButton)
#: rc.cpp:129
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:408
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_5)
#: rc.cpp:132
msgid "Chakra"
msgstr "Chakra"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:456
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_6)
#: rc.cpp:135
msgid "Mac"
msgstr "Mac"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:485
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_7)
#: rc.cpp:138
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:564
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, colorizeButton)
#: rc.cpp:141
msgid "Colorize"
msgstr "色彩化"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:679
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, bootloaderCheckBox)
#: rc.cpp:144
#, fuzzy
msgid "Install GRUB2"
msgstr "安裝 GRUB"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:690
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, bootloaderLabel)
#: rc.cpp:147
msgid ""
"You can now install GRUB2 as your main bootloader. \n"
"Tribe will install GRUB2 on the same hard drive where your \"/boot\" folder "
"is located."
msgstr ""

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:759
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, cancelButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:149
#. i18n: ectx: property (text), widget (KPushButton, editPartitionCancelButton)
#. i18n: file: ui/widgets/avatardialog.ui:114
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, cancelButton)
#: rc.cpp:151 rc.cpp:342 rc.cpp:429
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:839
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, changeAppearanceButton)
#: rc.cpp:154
msgid "Change System Appearance"
msgstr "變更系統外觀"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:877
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:160
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:940
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:169
msgid ""
"Now that you have a Chakra install, you can now configure it to your liking."
msgstr "現在您已經裝好 Chakra 了，您可以立刻調整設定以貼近您的喜好。"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:172
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Installation Completed!</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">安裝完成！</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:68
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:179
msgid ""
"Congratulations, the installation has been completed!\n"
"\n"
"We hope you enjoyed what you have seen as much as we enjoyed creating it.\n"
"You can now reboot into the installed system or keep using the LiveCD.\n"
"\n"
"In case you want to check the installation logs,\n"
"take a look into /tmp on the live system or into /var/log on the installed "
"system.\n"
"\n"
"Thanks for using Chakra, and get in touch with us in the forums, share "
"opinions, give advices;\n"
"To put it simple: Get involved! (http://chakra-project.org)\n"
"\n"
"Have Fun!\n"
"\n"
"The Chakra Team"
msgstr ""
"恭喜，安裝已經完成 ! \n"
"\n"
"希望您會享樂其中正如我們享受製作它一樣。\n"
"您可以現在重新開機進入安裝好的系統或者繼續使用這片 LiveCD。\n"
"\n"
"假使您想要檢查安裝日誌，\n"
"請前往本即時系統上的 /tmp 或者已安裝系統上的 /var/log 看一看。\n"
"\n"
"感謝您使用 Chakra！您可到論壇上與我們溝通、分享意見、給予建議；\n"
"簡單的來說：一起來參與吧！(http://chakra-project.org)\n"
"\n"
"祝您使用愉快！\n"
"\n"
"Chakra 團隊  敬啟"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:105
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, rebootButton)
#: rc.cpp:195
msgid "Restart Computer"
msgstr "重新啟動電腦"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:118
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, chakraButton)
#: rc.cpp:198
msgid "Keep using the LiveCD"
msgstr "繼續使用 LiveCD"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:13
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, tribeInit)
#: rc.cpp:201
msgid "Ramdisk"
msgstr "Ramdisk"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:49
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:204
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Ramdisk Setup</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Ramdisk 設定</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:58
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:211
msgid ""
"Your hardware will be configured automatically during the installation and a "
"initial ramdisk environment for booting the linux kernel will be built. "
"Everything should happen without intervention, but you might need some "
"options for special boot methods. If you are unsure on what this means, "
"simply press the \"Next\" button. Otherwise check out the ramdisk options "
"below and select the items you need for your system."
msgstr ""
"安裝期間會自動設定您的硬體，並且建立 Linux 內核啟動的初始記憶體磁碟環境。無干"
"預情況下上述都會被執行，但您可能需要一些特殊開機方式的選項。如果您不確定這個"
"的作用是什麼，直接按「下一步」按鈕。不然的話看看下面的 ramdisk 選項並選取您的"
"系統需要的項目。"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:81
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, pushButton)
#: rc.cpp:214
msgid "Ramdisk Options"
msgstr "Ramdisk 選項"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:111
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, usb)
#: rc.cpp:217
msgid "Activate support for booting from USB devices"
msgstr "啟動由 USB 裝置開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:118
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, firewire)
#: rc.cpp:220
msgid "Activate support for booting from FireWire devices"
msgstr "啟動由 FireWire 裝置開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:125
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, pcmcia)
#: rc.cpp:223
msgid "Activate support for booting from PCMCIA devices"
msgstr "啟動由 PCMCIA 裝置開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:132
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, nfs)
#: rc.cpp:226
msgid "Activate support for booting from NFS shares"
msgstr "啟動由 NFS 共享開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:139
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, raid)
#: rc.cpp:229
msgid "Activate support for booting from Software Raid arrays"
msgstr "啟動由軟體 Raid 陣列開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:146
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, mdp)
#: rc.cpp:232
msgid "Activate support for booting from Software Raid/MDP Partition arrays"
msgstr "啟動由軟體 Raid/MDP 陣列開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:153
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, lvm2)
#: rc.cpp:235
msgid "Activate support for booting from LVM2 volumes"
msgstr "啟動由 LVM2 儲存區開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:160
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, encrypted)
#: rc.cpp:238
msgid "Activate support for booting from Encrypted volumes"
msgstr "啟動由加密儲存區開機的支援"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Installation)
#: rc.cpp:241
msgid "Tribe Installation"
msgstr "Tribe 安裝程式"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:101
#. i18n: ectx: property (text), item, widget (QComboBox, comboBox)
#: rc.cpp:244
msgid "Nine Inch Nails - Discipline"
msgstr "Nine Inch Nails - Discipline"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:106
#. i18n: ectx: property (text), item, widget (QComboBox, comboBox)
#: rc.cpp:247
msgid "Severed Fifth - War"
msgstr "Severed Fifth - War"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:111
#. i18n: ectx: property (text), item, widget (QComboBox, comboBox)
#: rc.cpp:250
msgid "Dunkelstern - Out of the box"
msgstr "Dunkelstern - Out of the box"

#. i18n: file: ui/pages/intro.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Intro)
#: rc.cpp:253
msgid "Tribe Intro"
msgstr "Tribe 介紹"

#. i18n: file: ui/pages/intro.ui:105
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:256
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; color:#eeeeee;\">Welcome to the "
"Chakra Installation!</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;"
"\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">This installer will guide you through the process of "
"installing</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">the Chakra live system on your computer. After the "
"installation you will</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">have a ready-to-use Chakra Linux system.</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-"
"weight:536; color:#eeeeee;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\"> Please carefully read all of the instructions.</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;"
"\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\"> Remember:</span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera "
"Sans'; font-size:8pt; font-weight:536;\"> </span><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#ff0000;"
"\">THIS IS ALPHA SOFTWARE, IT COULD EAT YOUR HAMSTER</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-"
"weight:536; color:#ff0000;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">Have fun! - The Chakra Developers</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; color:#eeeeee;\">歡迎使用 Chakra "
"安裝程式！</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;"
"\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">本安裝程式將引導您將 Chakra 即時系統</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">安裝至您電腦上。安裝後您將擁有立即</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">可用的 Chakra Linux 系統。</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-"
"weight:536; color:#eeeeee;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">請仔細閱讀所有指示。</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;"
"\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">請記住：</span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera "
"Sans'; font-size:8pt; font-weight:536;\"> </span><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#ff0000;"
"\">「這是測試版軟體，它可能會吃掉你家的寵物」</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-"
"weight:536; color:#ff0000;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; "
"color:#eeeeee;\">祝您使用愉快！ - Chakra 開發群</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:49
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:273
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">License Approval</span></p></"
"body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">授權認可</span></p></body></"
"html>"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:61
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:280
msgid ""
"Chakra includes some proprietary software like hardware drivers, media "
"plugins and fonts. To install them, you have to read and accept their "
"licenses. If you choose against a license, the installer will try to use a "
"free solution (if one is available)."
msgstr ""
"Chakra 包含一些專利軟體，如硬體驅動程式、多媒體外掛模組和字型。您必須閱讀並同"
"意它們的授權才可安裝。如果您選擇不同意授權，那麼安裝程式會試著使用自由開放的"
"解決方案 (若有可用的話)。"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:74
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, licenseLabel)
#: rc.cpp:283
msgid "Approve license for:"
msgstr "同意條款："

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:103
#. i18n: ectx: property (text), widget (QRadioButton, declineButton)
#: rc.cpp:286
msgid "Decline License"
msgstr "拒絕條款"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:110
#. i18n: ectx: property (text), widget (QRadioButton, acceptButton)
#: rc.cpp:289
msgid "Accept License"
msgstr "接受條款"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Locale)
#: rc.cpp:292
msgid "Form"
msgstr "表單"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:35
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:295
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Language &amp; Time</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">語言和時間</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:45
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_5)
#: rc.cpp:302
msgid ""
"Please select the nearest city on the globe so the installer can suggest the "
"locale and timezone settings for you. You can fine-tune the suggested "
"settings at the bottom of the page. If you cant find your region or city on "
"the globe, you can zoom in by using the slider on the left."
msgstr ""
"請選取地球儀上最靠近的城市，這樣安裝程式才能建議您的語言地區碼和時區設定值。"
"您可以在這個頁面的底部調整建議設定值。如果無法在地球儀上找到您所在的區域或程"
"式，可以使用左側的滑動拉桿來縮放畫面。"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:69
#. i18n: ectx: property (clickMessage), widget (KLineEdit, locationsSearch)
#: rc.cpp:305
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:162
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:308
msgid "Continent:"
msgstr "洲："

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:185
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:311
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:208
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:314
msgid "Locale:"
msgstr "語言地區碼："

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:263
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, showLocalesCheck)
#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:270
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, showKDELangsCheck)
#: rc.cpp:317 rc.cpp:320
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:277
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_6)
#: rc.cpp:323
msgid "Region: "
msgstr "地區："

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Partition)
#: rc.cpp:326
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:43
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:329
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Disk setup</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">磁碟設置</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:58
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, descriptionLabel)
#: rc.cpp:336
msgid ""
"Please select a mountpoint for your partitions. No permanent changes to your "
"hard drive will be made when you will press \"Next\". Note: selected "
"partitions are not explicitly formatted."
msgstr ""
"請選取您分割區的掛載點。在您按下「下一步」之前，您的硬碟不會受到任何永久性的"
"更動。註：選取的分割區不是立刻就格式化。"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:103
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, filesystemLabel)
#: rc.cpp:339
msgid "Filesystem: "
msgstr "檔案系統："

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:201
#. i18n: ectx: property (text), widget (KPushButton, editPartitionOkButton)
#. i18n: file: ui/widgets/avatardialog.ui:85
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, okButton)
#: rc.cpp:345 rc.cpp:426
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:298
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, formatButton)
#: rc.cpp:354
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:317
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, undoButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:320
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, undoButton)
#: rc.cpp:357 rc.cpp:360
msgid "Undo"
msgstr "取消"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:336
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, unmountButton)
#: rc.cpp:363
msgid "Unmount the selected partition"
msgstr "卸載所選的分割區"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:51
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:366
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">Ready to Install</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:"
"#ffffff;\">準備進行安裝</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:77
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:373
msgid ""
"The system will be installed with the following settings. Before continuing, "
"please review your selections:\n"
msgstr "將以下列的設定進行系統安裝。繼續下一步前請再次檢查您的選擇：\n"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:147
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:377
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:"
"#eeeeee;\">The following partitions will be used:</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:"
"#eeeeee;\">將會使用下列分割區:</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:211
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, formatLabel)
#: rc.cpp:384
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:"
"#eeeeee;\">The following partitions will be formatted:</span></p></body></"
"html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; "
"font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:"
"#eeeeee;\">將會格式化下列分割區:</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/releasenotes.ui:47
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:394
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span "
"style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Release Notes</"
"span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span "
"style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">發行說明</span></"
"p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/releasenotes.ui:60
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:401
msgid ""
"Check out what's new, the known issues and general information about this "
"version of Chakra. As always, you are encouraged to tell us what you think, "
"either by visiting our forums or bug tracker."
msgstr ""
"看看這個版本 Chakra 的新聞、已知的問題和一般訊息。永遠鼓勵您藉由訪問我們的論"
"壇或錯誤追蹤器來告訴我們您的感受。"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:35
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:404
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Create Users</span></p></body></"
"html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">建立使用者</span></p></body></"
"html>"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:42
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:411
msgid "Enter at least one login name and password."
msgstr "輸入至少一個登入名稱與密碼。"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:178
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, addUser)
#: rc.cpp:414
msgid "Add another user account."
msgstr "新增其他使用者帳號。"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:286
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, hostname_extra_label)
#: rc.cpp:417
msgid ""
"<small>This name will be used if you make the computer visible to others on "
"a network.</small>"
msgstr ""
"<small>如果您不想讓本電腦對於網路上的其它電腦隱藏的話將使用此名稱。</small>"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:299
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:420
msgid "...and, what is the name of this computer?"
msgstr "...那麼，這臺電腦的名稱是什麼呢？"

#. i18n: file: ui/widgets/avatardialog.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, AvatarDialog)
#: rc.cpp:423
msgid "Select an Avatar..."
msgstr "選取個人圖示..."

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:432
msgid "Login: "
msgstr "登入名稱："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:56
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:435
msgid "Password: "
msgstr "密碼："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:94
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, userDetails)
#: rc.cpp:438
msgid "Include more information about this user."
msgstr "包含更多關於此使用者的資訊。"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:124
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:441
msgid "Confirm Password:"
msgstr "確認密碼："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:146
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, removeUser)
#: rc.cpp:444
msgid "Remove this user."
msgstr "移除此使用者。"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:264
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:447
msgid "Name: "
msgstr "名稱："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:307
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, autoLoginCheckBox)
#: rc.cpp:450
msgid "Login Automatically"
msgstr "自動登入"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:344
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, rootUsesUserPwCheckBox)
#: rc.cpp:453
msgid ""
"Use this password as \n"
"the Administrator password"
msgstr ""
"使用此密碼來當作\n"
"「系統管理員」密碼"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:396
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_5)
#: rc.cpp:457
msgid "Root Password:  "
msgstr "Root 密碼："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:406
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_6)
#: rc.cpp:460
msgid "Confirm Root Password:  "
msgstr "確認 Root 密碼："

#: rc.cpp:461
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "Cheng-Chia Tseng"

#: rc.cpp:462
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "pswo10680@gmail.com"

#~ msgid "installed"
#~ msgstr "已安裝"

#~ msgid "Install Packaged Software"
#~ msgstr "安裝套件軟體"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, you have no internet connection at the moment \n"
#~ "Will stop package(s) installation now"
#~ msgstr ""
#~ "很抱歉，您目前沒有網際網路連線\n"
#~ "現在將停止套件安裝"

#~ msgid "Waiting for server..."
#~ msgstr "正在等候伺服器..."

#~ msgid ""
#~ "The selected volume already has a partition table.. Overwrite it? (this "
#~ "will destroy all data on the device)"
#~ msgstr "所選的儲存區已經有分割表了...要覆寫嗎？(這會清除所有該裝置上的資料)"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ "This operation will destroy all data on the selected volume.. Continue "
#~ "anyway?"
#~ msgstr "此操作將清除所選儲存區上的所有資料...無論如何都要繼續嗎？"

#~ msgid "Primary"
#~ msgstr "主要分割"

#~ msgid "Install Packages"
#~ msgstr "安裝套件"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgid "Type: "
#~ msgstr "類型："

#~ msgid " MiB"
#~ msgstr " MiB"

#~ msgid "Create a new partition table on the selected device"
#~ msgstr "在所選的裝置上建立新的分割表"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"
